如果俾以下4樣食材你, 你會點整

紫薯, 芝士, 抹茶, 海膽

掉落垃圾桶

沖抹茶飲，芝士海膽(飯)，甜品紫薯

極邪惡熱溶芝士紫薯抹茶海膽軍艦

攪拌機攪哂佢 食得

整抹茶蛋糕好似好啲

焗紫薯配芝士海膽cream sauce + 凍抹茶

海膽->紫薯湯->芝士->綠茶糕

放曬落煲到，四碗水煲埋一碗

柯完屎放係馬桶
用屎既熱力焗佢15分鍾

要問呀b

抹茶沖水
海膽就咁食
芝士焗紫薯

芝士撈海膽做成餡放入雪櫃6個鐘備用
紫薯壓成蓉做外皮 將餡包入去 搓圓壓扁再搓圓
最後沾上抹茶粉 用170度油炸
芝士醬 拌碟

洗乾淨紫薯
仔細去皮
切片
預備一個錫盤
盤底塗上一層薄薄的牛油
均衡的放上切好的紫薯
鋪上海膽
灑上雙色芝士粉
再灑上海鹽略以調味，備用。

打開焗爐，220度預熱十分鐘。
及後以相同溫度放入紫薯。
待芝士呈現金黃色，略焦，即可取出。

放置一分，即可灑上抹茶粉，
然後打開垃圾桶，向內傾倒。
再落m記買個豬柳強 ，即可。

全部放入攪拌機，加水榨汁飲

塞晒入新假期試食員個口到